msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iLost CMS v1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-01 02:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-01 02:06+0800\n"
"Last-Translator: Xu.hel <<zvzhssj@gmail.com>>\n"
"Language-Team: Xu.Design <xw@xuui.net>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../_404.php:5
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 错误 - 没有找到"

#: ../_archive.php:9 ../_search.php:19 ../index.php:27
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: ../_archive.php:9 ../_search.php:19 ../index.php:27
msgid "1 Comment"
msgstr "1 条评论"

#: ../_archive.php:9 ../_search.php:19 ../index.php:27
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#: ../_archive.php:9 ../_archive.php:16 ../_attachment.php:8
#: ../_attachment.php:14 ../_mode.guestbook.php:13 ../_search.php:19
#: ../_search.php:26 ../_single-ilostshow.php:8 ../_single-ilostshow.php:14
#: ../index.php:27 ../index.php:33 ../mode.about.php:20 ../page.php:18
#: ../single.php:16 ../single.php:30
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../_archive.php:16 ../_attachment.php:15 ../index.php:33 ../single.php:31
msgid "Tags: "
msgstr "标签: "

#: ../_archive.php:25 ../_search.php:35 ../header.php:11 ../index.php:43
msgid "Not Found"
msgstr "没有找到"

#: ../_archive.php:27 ../_search.php:37 ../index.php:45
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "对不起，您要找的东西不在这里。"

#: ../_archive.php:28 ../_search.php:38 ../index.php:46
msgid ""
"Apologies, but no results were found for the requested archive. Perhaps "
"searching will help find a related post."
msgstr "抱歉，您请求的页面无法找到。也许您可以使用搜索来查找一下。"

#: ../_mode.guestbook.php:9 ../functions.php:36 ../index.php:30
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: ../_search.php:6 ../_search.php:14 ../header.php:11
#, php-format
msgid "Search results for %s"
msgstr "%s 的搜索结果"

#: ../comments.php:3
msgid ""
"This post is password protected. Enter the password to view any comments."
msgstr "这是一篇受密码保护的文章。需要输入密码后才能查看评论。"

#: ../comments.php:8
msgid "One Response"
msgstr "1个评论"

#: ../comments.php:8
#, php-format
msgid "%1$s Responses"
msgstr "%1$s 个评论"

#: ../comments.php:14
msgid "Name"
msgstr "昵称"

#: ../comments.php:15
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: ../comments.php:16
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../comments.php:30
msgid "Comments are closed."
msgstr "这篇文章的评论已关闭。"

#: ../footer.php:12
msgid " &brvbar; "
msgstr " &brvbar; "

#: ../functions.php:15
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "第 %s 页"

#: ../functions.php:78
#, php-format
msgid "%1$s <small><time pubdate datetime=\"%2$s\">%3$s</time></small>"
msgstr "%1$s <small><time pubdate datetime=\"%2$s\">%3$s</time></small>"

#: ../functions.php:78
#, php-format
msgid "%1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: ../functions.php:79
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核。"

#: ../functions.php:81 ../functions.php:87
msgid "[Edit]"
msgstr "[编辑]"

#: ../include/core.php:5
msgid "iLost SideBar"
msgstr "iLost 边栏"

#: ../include/core.php:7
msgid " theme's SideBar."
msgstr " 主题的主边栏。"

#: ../include/core.php:13
msgid "Footer SideBar"
msgstr "页脚栏"

#: ../include/core.php:13
msgid " theme' footer sidebar, This can only be placed on 5 widget."
msgstr " 主题的页脚边栏，一行最多允许放置 5 个小工具。"

#: ../include/core.php:15
msgid "Page SideBar"
msgstr "页面边栏"

#: ../include/core.php:17
msgid " theme's page sidebar."
msgstr " 主题的页面边栏。"

#: ../include/core.php:24
msgid "Primary Navigation"
msgstr "主导航菜单"

#: ../include/core.php:102
msgid "Show images"
msgstr "展示图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Show image"
msgstr "展示图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Add Images"
msgstr "添加图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Add New Images"
msgstr "添加新图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Edit Image"
msgstr "编辑图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Add Show image"
msgstr "添加展示图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "View Image"
msgstr "查看图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "Search Show images"
msgstr "搜索展示图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "No images found"
msgstr "找不到任何展示图片"

#: ../include/core.php:102
msgid "No images found in Trash"
msgstr "垃圾桶里面没有发现任何展示图片"

#: ../include/core.php:116
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: ../include/core.php:257
msgid "Related Post:"
msgstr "相关文章："

#: ../include/options.php:77
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存。"

#: ../include/options.php:79
msgid "Settings have been restored to default."
msgstr "设置已恢复为默认值。"

#: ../include/options.php:80 ../include/options.php:114
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: ../include/options.php:83
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../include/options.php:83 ../include/options.php:163
msgid "Front Page"
msgstr "首页"

#: ../include/options.php:83
msgid "Script Code"
msgstr "广告或脚本"

#: ../include/options.php:83
msgid "SEO"
msgstr "搜索引擎"

#: ../include/options.php:118
msgid "Thank you for purchasing this theme, designed by the Xu.hel."
msgstr "谢谢您购买这个主题，这个主题由 Xu.hel 设计。"

#: ../include/options.php:123
msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

#: ../include/options.php:124
msgid "Custom Logo picture"
msgstr "自定义 Logo 图片"

#: ../include/options.php:127
msgid "Please enter the URL address of the Logo picture."
msgstr "请输入 Logo 图片的 URL 地址。"

#: ../include/options.php:130
msgid "Custom Favicon"
msgstr "自定义 Favicon"

#: ../include/options.php:133 ../include/options.php:191
msgid "Please enter the URL address of the Favicon icon."
msgstr "请输入 Favicon 图标的 URL 地址。"

#: ../include/options.php:136
msgid "Sidebar float:"
msgstr "边栏浮动："

#: ../include/options.php:137
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: ../include/options.php:138
msgid "Right"
msgstr "右边"

#: ../include/options.php:140
msgid "Custom RSS Subscription"
msgstr "自定义 RSS 订阅地址"

#: ../include/options.php:141
msgid "Is empty, use the default automatic WordPress address."
msgstr "为空则自动使用 WordPress 的默认地址。"

#: ../include/options.php:143
msgid "Use Ctrl+Enter to reply comments"
msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"

#: ../include/options.php:145
msgid "Related articles"
msgstr "相关文章"

#: ../include/options.php:145 ../include/options.php:152
#: ../include/options.php:154 ../include/options.php:186
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: ../include/options.php:147
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../include/options.php:147
msgid "Post lists"
msgstr "文章列表"

#: ../include/options.php:147
msgid "thumbnail"
msgstr "微缩图"

#: ../include/options.php:148
msgid "Number:"
msgstr "数量："

#: ../include/options.php:149
msgid "The default display 5 articles."
msgstr "默认显示5篇文章。"

#: ../include/options.php:152
msgid "Article footer display author information"
msgstr "文章末尾显示作者信息"

#: ../include/options.php:154
msgid "GrowlBox pop-up tips"
msgstr "GrowlBox 气泡提示"

#: ../include/options.php:156
msgid "Text...##Title#Pop-up bubble title"
msgstr "内容…##Title#弹出气泡标题"

#: ../include/options.php:157
msgid ""
"Set GrowlBox tip box's contents. Use the # # Title# \"separate content and "
"title, can do not have a title. Is empty is not GrowlBox tip box popup."
msgstr ""
"设置 GrowlBox 提示框的提示内容。使用“##Title#”分开内容和标题，可以没有标题。"
"为空则不会弹出 GrowlBox 提示框。"

#: ../include/options.php:165
msgid "Focus image shows quantity"
msgstr "轮换图片显示数量"

#: ../include/options.php:166
msgid "The default show 4 images"
msgstr "默认显示4张图片"

#: ../include/options.php:169
msgid "Front Cat Show"
msgstr "首页展示分类"

#: ../include/options.php:175
msgid "Search Engine Optimization"
msgstr "搜索引擎优化"

#: ../include/options.php:176
msgid "Search engine keywords"
msgstr "搜索引擎关键词"

#: ../include/options.php:177
msgid ""
"Keywords using a comma (\",\") between them. Is empty, the automatic "
"acquisition."
msgstr "关键词用逗号(“，”)隔开。为空则自动获取。"

#: ../include/options.php:179
msgid "Search engine description"
msgstr "搜索引擎描述"

#: ../include/options.php:181
msgid "Site description."
msgstr "站点描述。"

#: ../include/options.php:185
msgid "Baidu Search Engine"
msgstr "百度搜索"

#: ../include/options.php:186
msgid "自动推送到百度"
msgstr ""

#: ../include/options.php:188
msgid "新文章发布推送到百度"
msgstr ""

#: ../include/options.php:197
msgid "jQuery Library"
msgstr "jQuery 库"

#: ../include/options.php:198
msgid "Source URL"
msgstr "来源地址"

#: ../include/options.php:198
msgid "WordPress Default"
msgstr "WordPress 默认地址"

#: ../include/options.php:200
msgid "jQurey 3.x"
msgstr "jQurey 3.x"

#: ../include/options.php:201
msgid "Custom URL:"
msgstr "自定义地址："

#: ../include/options.php:206
msgid "Google Analytics statistics"
msgstr "Google Analytics 统计分析"

#: ../include/options.php:207
msgid "Google Analytics statistics code"
msgstr "Google Analytics 统计分析代码"

#: ../include/options.php:212
msgid "AD Codes"
msgstr "广告代码"

#: ../include/options.php:213
msgid "Side bar at the top advertising"
msgstr "边栏顶部广告"

#: ../include/options.php:216
msgid "Side bar at the bottom of the advertising"
msgstr "边栏底部广告"

#: ../include/options.php:219
msgid "The article embedded advertising"
msgstr "文章内嵌广告"

#: ../include/options.php:222
msgid "The article tail advertising"
msgstr "文章尾部广告"

#: ../include/options.php:227
msgid "Save Changes"
msgstr "保存设置"

#: ../include/options.php:227
msgid "Restore to defaults"
msgstr "恢复为默认值"

#: ../include/widgets.php:4 ../include/widgets.php:46
msgid "iLost Category list"
msgstr "iLost 分类列表"

#: ../include/widgets.php:5 ../include/widgets.php:47
msgid "Show classified articles"
msgstr "显示分类文章"

#: ../include/widgets.php:29 ../include/widgets.php:59
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../include/widgets.php:31 ../include/widgets.php:61
#: ../include/widgets.php:94 ../include/widgets.php:127
#: ../include/widgets.php:160
msgid "Show post counts"
msgstr "显示文章数量"

#: ../include/widgets.php:74
msgid "iLost Random Posts"
msgstr "iLost 随机文章"

#: ../include/widgets.php:74
msgid "Display random sequence articles"
msgstr "显示随机文章"

#: ../include/widgets.php:81 ../include/widgets.php:93
msgid "Random Articles"
msgstr "随机文章"

#: ../include/widgets.php:92 ../include/widgets.php:125
#: ../include/widgets.php:158
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: ../include/widgets.php:107
msgid "iLost Recent Comments"
msgstr "iLost 最近评论"

#: ../include/widgets.php:107
msgid "The most recent comments"
msgstr "最近的评论"

#: ../include/widgets.php:114 ../include/widgets.php:126
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近评论"

#: ../include/widgets.php:140
msgid "iLost Recent Avatar"
msgstr "iLost 最近访客"

#: ../include/widgets.php:140
msgid "The most recent avatars"
msgstr "最近的访客"

#: ../include/widgets.php:147 ../include/widgets.php:159
msgid "Recent Avatar"
msgstr "最近访客"

#: ../mode.archives.php:18
msgid "Recent Articles"
msgstr "最近文章"

#: ../sidebar.php:5 ../single.php:22
msgid "View Demo"
msgstr "View Demo"

#: ../sidebar.php:6 ../single.php:23
msgid "Download Now"
msgstr "Download Now"

#: ../sidebar.php:7 ../single.php:24
msgid "Buy Now"
msgstr "Buy Now"

#~ msgid "Custom URL: "
#~ msgstr "自定义地址："

#~ msgid "The default display 5 articles "
#~ msgstr "默认显示5篇文章。"

#~ msgid "Is empty, use the default automatic WordPress address. "
#~ msgstr "为空则自动使用 WordPress 的默认地址"

#~ msgid "Search results for \"%s\""
#~ msgstr "\"%s\" 的搜索结果"

#~ msgid "."
#~ msgstr "."

#~ msgid "View this article need to login."
#~ msgstr "这篇文章需要登录后才能浏览。"

#~ msgid "Back Top"
#~ msgstr "返回顶部"

#~ msgid " Archives"
#~ msgstr " 文章存档"

#~ msgid "Share this post:"
#~ msgstr "将本文分享到："

#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

#~ msgid "Delicious"
#~ msgstr "Delicious"

#~ msgid "Fanfou"
#~ msgstr "饭否"

#~ msgid "QQ Weibo"
#~ msgstr "腾讯微博"

#~ msgid "Sina Weibo"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "163 Weibo"
#~ msgstr "网易微博"

#~ msgid "kaixin001"
#~ msgstr "开心网"

#~ msgid "Renren"
#~ msgstr "人人网"

#~ msgid "Douban"
#~ msgstr "豆瓣"

#~ msgid "Pingback:"
#~ msgstr "引用:"

#~ msgid "登录才能浏览:"
#~ msgstr "登录才能浏览:"

#~ msgid "浏览这个篇文章的用户等级为:"
#~ msgstr "浏览这个篇文章的用户等级为:"

#~ msgid "用户等级0~10 留空为所有人都可以看。"
#~ msgstr "用户等级0~10 留空为所有人都可以看。"

#~ msgid " theme's Home page template of right sidebar."
#~ msgstr " 主题的首页模版页的右侧边栏。"

#~ msgid " theme's Home page template of left sidebar."
#~ msgstr " 主题的首页模版页的左侧边栏。"

#~ msgid "Excerpt"
#~ msgstr "摘要"

#~ msgid "No Comments &raquo;"
#~ msgstr "No Comments &raquo;"

#~ msgid "1 Comment &raquo;"
#~ msgstr "1 Comment &raquo;"

#~ msgid "% Comments &raquo;"
#~ msgstr "% Comments &raquo;"

#~ msgid "Author"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "Author description"
#~ msgstr "简介"

#~ msgid " Options"
#~ msgstr " 选项"

#~ msgid "Google custom search"
#~ msgstr "Google 自定义搜索"

#~ msgid ""
#~ "Find <code>name=\"cx\"</code> in the <strong>Search box code</strong> of "
#~ "<a href=\"%1$s\">Google Custom Search Engine</a>, and enter the "
#~ "<code>value</code> here.<br/>For example: "
#~ "<code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"
#~ msgstr ""
#~ "在 <a href=\"%1$s\">Google Custom Search Engine</a> 的搜索框代码中找到 "
#~ "<code>name=\"cx\"</code> ， 并将同行中 value 的值填写在下面的输入框内。"
#~ "<br />例如: <code>014782006753236413342:1ltfrybsbz4</code>"

#~ msgid "http://www.google.com/coop/cse/"
#~ msgstr "http://www.google.com/coop/cse/"

#~ msgid "Embedded in the site search results"
#~ msgstr "站点内内嵌搜索结果"

#~ msgid "Enable Google + 1 button"
#~ msgstr "启用 Google +1 按钮"

#~ msgid "jQurey.com"
#~ msgstr "jQurey.com"

#~ msgid "http:///"
#~ msgstr "http:///"

#~ msgid "Menus"
#~ msgstr "定制菜单"

#~ msgid "Custom Background"
#~ msgstr "自定义背景"

#~ msgid "Edit Themes"
#~ msgstr "编辑主题"

#~ msgid "Search for:"
#~ msgstr "搜索结果："

#~ msgid ""
#~ "Home template in the right sidebar of articles specified category show"
#~ msgstr "在 Home 模板的右侧边栏显现指定分类的文章"

#~ msgid "Show excerpt"
#~ msgstr "显示摘要"

#~ msgid "iLost Most Popular Articles"
#~ msgstr "iLost 最受欢迎文章"

#~ msgid "Most Popular Articles"
#~ msgstr "最受欢迎文章"

#~ msgid "One Response to %2$s"
#~ msgstr "One Response to %2$s"

#~ msgid "%1$s Responses to %2$s"
#~ msgstr "%1$s Responses to %2$s"

#~ msgid "%1$s <small>said:</small>"
#~ msgstr "%1$s <small>说：</small>"

#~ msgid "TalkPost"
#~ msgstr "TalkPost"

#~ msgid "Add TalkPost"
#~ msgstr "Add TalkPost"

#~ msgid "Add New TalkPost"
#~ msgstr "Add New TalkPost"

#~ msgid "Edit TalkPost"
#~ msgstr "Edit TalkPost"

#~ msgid "View TalkPost"
#~ msgstr "View TalkPost"

#~ msgid "Search TalkPost"
#~ msgstr "Search TalkPost"

#~ msgid "No TalkPost found"
#~ msgstr "No TalkPost found"

#~ msgid "No TalkPost found in Trash"
#~ msgstr "No TalkPost found in Trash"

#~ msgid "[Update] "
#~ msgstr "[更新] "

#~ msgid "[New] "
#~ msgstr "[新] "

#~ msgid "Fanfou Synchronization"
#~ msgstr "饭否同步"

#~ msgid "Fanfou authorization code:"
#~ msgstr "饭否授权码："

#~ msgid "Get Authorization Code"
#~ msgstr "获取授权码"

#~ msgid "To obtain the authorization code needs to be saved to take effect."
#~ msgstr "获得的授权码需要保存后才能生效。"

#~ msgid "Appear in the Footer of a specified category articles"
#~ msgstr "在页脚显现指定分类的文章"

#~ msgid "iLost Footer article list"
#~ msgstr "iLost 页脚文章列表"

#~ msgid "Categories ID:"
#~ msgstr "分类 ID:"

#~ msgid "Number of posts to show:"
#~ msgstr "显示文章数:"

#~ msgid "iLost Categories article list"
#~ msgstr "iLost 分类文章列表"

#~ msgid "Number of comments to show:"
#~ msgstr "显示评论数:"

#~ msgid "Number of avatars to show:"
#~ msgstr "显示访客数:"

#~ msgid "DownLoad Now!"
#~ msgstr "DownLoad Now!"

#~ msgid "Archive for the &#8216;"
#~ msgstr "历史存档 &#8216;"

#~ msgid "&#8217; Category"
#~ msgstr "&#8217; 分类"

#~ msgid "Posts Tagged &#8216;"
#~ msgstr "文章标签 &#8216;"

#~ msgid "&#8217;"
#~ msgstr "&#8217;"

#~ msgid "Archive for "
#~ msgstr "存档"

#~ msgid "Archive for Author: "
#~ msgstr "作者存档: "

#~ msgid "Blog Archives"
#~ msgstr "博客存档"

#~ msgid "Automatically copy the article URL"
#~ msgstr "自动复制文章地址"

#~ msgid ""
#~ "Copy operation is automatically appended to the current article addresses "
#~ "to the clipboard."
#~ msgstr "复制操作的时候自动追加当前文章地址到剪贴板。"

#~ msgid "Enabled QR Code"
#~ msgstr "使用二维码"

#~ msgid "QR Code is automatically generated at the end of the article"
#~ msgstr "在文章末尾自动生成二维码"

#~ msgid "Google API"
#~ msgstr "Google's CDN"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Using mobile devices to quickly read:</strong><br>Please scan the "
#~ "QR code  -->"
#~ msgstr "<strong>用移动设备快速阅读本文：</strong><br>请扫描二维码  -->"

#~ msgid "Pagination"
#~ msgstr "分页"

#~ msgid "Enable Sidebar follow"
#~ msgstr "启用边栏跟随"

#~ msgid "Microsoft's CDN "
#~ msgstr "Microsoft's CDN "

#~ msgid "jQurey's CDN "
#~ msgstr "jQurey's CDN "

#~ msgid "The related article is displayed as:"
#~ msgstr "相关文章显示为："

#~ msgid "Relevant article display quantity"
#~ msgstr "相关文章显示数量"

#~ msgid "Meta"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Logo pictures into the subject catalogue \"image\" folder, "
#~ "and then input file name."
#~ msgstr "请把 Logo 图片放入主题目录的“image”文件夹，然后输入文件名字。"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Favicon ICONS into the subject catalogue \"image\" folder, "
#~ "and then input file name."
#~ msgstr "请把 Favicon 图标放入主题目录的“image”文件夹，然后输入文件名字。"

#~ msgid "%s <cite class=\"says\">:&nbsp;</cite>"
#~ msgstr "%s <cite class=\"says\">:&nbsp;</cite>"

#~ msgid "This page validates as HTML"
#~ msgstr "HTML 标准效验"

#~ msgid "Valid <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr>"
#~ msgstr "Valid <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr>"

#~ msgid "ID:"
#~ msgstr "ID:"

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密码："

#~ msgid "Verify account"
#~ msgstr "帐号验证"

#~ msgid "自动复制文章地址"
#~ msgstr "自动复制文章地址"

#~ msgid "复制操作的时候自动追加当前文章地址到剪贴板。"
#~ msgstr "复制操作的时候自动追加当前文章地址到剪贴板。"

#~ msgid "CMS home page template pages ID"
#~ msgstr "CMS 首页模板页 ID"

#~ msgid "Home page template pages of designated page ID"
#~ msgstr "指定首页模板页的页面ID"

#~ msgid " theme's home SideBar"
#~ msgstr " 主题的首页模板页边栏"

#~ msgid "iLost 随机文章"
#~ msgstr "iLost 随机文章"

#~ msgid "显示随机排列的文章"
#~ msgstr "显示随机排列的文章"

#~ msgid "随机显示指定数目的文章"
#~ msgstr "随机显示指定数目的文章"

#~ msgid "在 Footer 上显现指定分类的文章"
#~ msgstr "在 Footer 上显现指定分类的文章"

#~ msgid "边栏顶部广告"
#~ msgstr "边栏顶部广告"

#~ msgid "边栏底部广告"
#~ msgstr "边栏底部广告"

#~ msgid "文章内嵌广告"
#~ msgstr "文章内嵌广告"

#~ msgid "文章尾部广告"
#~ msgstr "文章尾部广告"

#~ msgid "Google Analytics 统计代码"
#~ msgstr "Google Analytics 统计代码"

#~ msgid "帐号验证"
#~ msgstr "帐号验证"

#~ msgid "Name:用户名："
#~ msgstr "Name:用户名："

#~ msgid "饭否帐号"
#~ msgstr "饭否帐号"

#~ msgid ""
#~ "设置 GrowlBox 提示框的提示内容。使用“##Title#”分开内容和标题，标题可以为"
#~ "空。输入框为空则不会弹出 GrowlBox 提示框。"
#~ msgstr ""
#~ "设置 GrowlBox 提示框的提示内容。使用“##Title#”分开内容和标题，标题可以为"
#~ "空。输入框为空则不会弹出 GrowlBox 提示框。"

#~ msgid "设置 GrowlBox 提示框的提示内容，留空则不显示"
#~ msgstr "设置 GrowlBox 提示框的提示内容，留空则不显示"

#~ msgid "内容...##Title#标题"
#~ msgstr "内容...##Title#标题"

#~ msgid "默认显示5篇文章"
#~ msgstr "默认显示5篇文章"

#~ msgid "默认显示4张图片"
#~ msgstr "默认显示4张图片"

#~ msgid "轮换图片显示数量"
#~ msgstr "轮换图片显示数量"

#~ msgid "指定首页模板页的页面ID"
#~ msgstr "指定首页模板页的页面ID"

#~ msgid ""
#~ "指定首页模板页的页面IDHome page template pages of designated page ID "
#~ msgstr ""
#~ "指定首页模板页的页面IDHome page template pages of designated page ID "

#~ msgid "CMS 首页模板页 ID"
#~ msgstr "CMS 首页模板页 ID"

#~ msgid "Use Ctrl+Enter to Reply Comments"
#~ msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"

#, fuzzy
#~ msgid "Use Ctrl+Enter to Reply Comments使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"
#~ msgstr "使用 Ctrl+Enter 快速回复评论"

#~ msgid "Enabled 启用"
#~ msgstr "Enabled 启用"

#~ msgid "启用"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "关键词用逗号（“，”）隔开，为空则自动获取"
#~ msgstr "关键词用逗号（“，”）隔开，为空则自动获取"

#, fuzzy
#~ msgid "留空则自动使用 WordPress 的默认地址"
#~ msgstr "留空则自动使用 WordPress 的默认地址"

#~ msgid ""
#~ "Please put the Favicon icon in the theme list of \"images\" directory, "
#~ "and then input filename."
#~ msgstr "请将 Favicon 图标放在主题目录下的“images”目录里面，然后输入文件名。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Please the Favicon icons on the theme directory \"images\" directory, "
#~ "then input the file name."
#~ msgstr ""
#~ "请将 Favicon 图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid ""
#~ "Please the logo picture the \"images\" on the theme directory under the "
#~ "directory, then enter the file name."
#~ msgstr "请将 Logo 图片放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid ""
#~ "Place the icons on the theme directory \"images\" directory, then enter "
#~ "the file name.请将图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"
#~ msgstr ""
#~ "Place the icons on the theme directory \"images\" directory, then enter "
#~ "the file name.请将图标放在主题目录下的 “images” 目录里面，然后输入文件名。"

#~ msgid "自定义 Favicon"
#~ msgstr "自定义 Favicon"

#~ msgid "请将图标放在主题目录下的 images 目录里面，然后输入文件名"
#~ msgstr "请将图标放在主题目录下的 images 目录里面，然后输入文件名"

#~ msgid "自定义 RSS 订阅地址"
#~ msgstr "自定义 RSS 订阅地址"

#~ msgid "GrowlBox 提示"
#~ msgstr "GrowlBox 提示"

#~ msgid "Recent Archives"
#~ msgstr "最近文章"

#~ msgid "自定义 Logo 图片"
#~ msgstr "自定义 Logo 图片"

#~ msgid "饭否"
#~ msgstr "饭否"
